火柴人畫家決定全職創作！

加油啊睇好你
香港創作界未來中流砥柱

希望你地每個月杜泥400蚊港紙俾一個人支持本土火柴人創作

已經幾年無睇佢
之前覺得佢有心，但係思維唔夠清晰
唔知而家有冇改善到

其實 ....條友都成日柒
twitter比人屌過好多次了
畫功就更加 ....

剩係記得佢畫自己係重內容畫家，話其他人係重畫工畫家，去維護自己畫工